# Letz - Code Challenge

## Objetivo

O objetivo desse desafio é avaliar suas habilidades em áreas relevantes ao desenvolvimento back-end na Letz.

Isso inclui:

- Habilidade de criar, utilizar e interagir com outras APIs REST.
- Conhecimentos em criar e implementar um serviço básico, utilizando boas práticas para oferecer uma codebase _maintainable_ e expansível.
- Experiência com frameworks web para criar um codigo limpo, legível e performático.

**Palavras-chave**
Funcionalidade | Formatação | Estrutura do Projeto | Escalabilidade | Manutenção | Boas práticas de mercado

## Detalhes

O projeto se baseia na PokéAPI - [The RESTful Pokémon API](https://pokeapi.co/) para desenvolver uma aplicação que ofereça o CRUD de um
novo recurso _trainer_.

Esse recurso possui o contrato a ser implementado disponível em [Trainers API](https://app.swaggerhub.com/apis/enricodvn/Trainers-api/1.0.0) e também
fornecido no formato OpenAPI 3.0.



## O que preciso fazer?

- [ ] CRUD do recurso Trainer
- [ ] Implementar o contrato da API fornecido em OpenAPI 3.0
- [ ] Implementar autenticação com JWT
- [ ] Consumir a  [PokéAPI](https://pokeapi.co/)
- [ ] Testes unitários
- [ ] Readme com instruções de como instalar, fazer funcionar e etc.

## O que vamos avaliar?

- Boas práticas no tratamento das requisições
- Organização do projeto
- Separação de responsabilidades das lógicas de negócio e apresentação

## Ponto extras

- A escolha de tecnologia fica a critério do avaliado, mas uma explicação do
motivo da escolha é sempre bem vinda.
- Um resumo de como foi feito o desenvolvimento, bem como um plano para as implementações que gostaria de ter feito.


## Como entregar

Crie um repositório público (onde você preferir e compartilhe o link com a gente).
